【法律vs道德】最近搞到好大獲嘅叫雞網有無錯？

正皮 屌你老母死雞頭 洗定屎忽坐撚硬啦

負皮 on9咩 咁都有罪？ 係啲女自己做雞炸 關人撚事咩

留言講下點睇

原來咁樣要坐十幾碌

坐撚硬 扮乜受害者

其實好多偷拍圖都係大人網出黎 大家扮乜撚野高尚

4:4 世界大戰抹黑宇宙了

圖就睇左 監就唔係我坐

坐硬

呢度嗰嗰諗野與藍絲無誤...

佢哋冇做錯！！

8:10 差距未算大 LIN登主流意思是⋯⋯？

女係雞
事主都要坐